「詳盡」連登各台人渣敗類列表

體育台人渣敗類：臭利狗
手機台人渣敗類：三叔契弟
娛樂台人渣敗類：韓泡狗
上班台人渣敗類：HR 狗
旅遊台人渣敗類：窮遊撚
軟件台人渣敗類：Mr.A
感情台人渣敗類：5P 撚
玩具台人渣敗類：籃波猩猩及其狗仔
成人台人渣敗類：青頭撚
黑洞人渣敗類：接龍撚
站務台人渣敗類：Admin

歡迎補充

以上人渣，人人得而屌之

連登走狗 肥絲大隻

佢歸邊個台先？

影視台：諾蘭狗

黑洞

佢係你樓上，你同佢傾傾

仲有飲食台班賤雞八婆呢

飲食台人渣代表未定到，大家推舉啦

我要做兒童台

你有無咩check records? 你贏唔贏到小天使糖糖都難講...

攝台某隻貓呢

娛樂台譚伯

食台癲狗
Cc台醬囝

直接開鳩佢波啦

飲食台-癲狗

飲食台依家競爭最激烈

請各位盡情選出餘下未有代表嘅台，好整合出連登人渣榜

硬件台 千早狗

體育台人渣敗類：臭利狗
手機台人渣敗類：三叔契弟
娛樂台人渣敗類：韓泡狗
上班台人渣敗類：HR 狗
旅遊台人渣敗類：窮遊撚
軟件台人渣敗類：Mr.A
感情台人渣敗類：5P 撚
玩具台人渣敗類：籃波猩猩及其狗仔
成人台人渣敗類：青頭撚
黑洞人渣敗類：接龍撚
站務台人渣敗類：Admin
成人台人渣敗類：青頭撚
硬件台人渣敗類：千早狗

創意台人渣敗類：

動物台冇人記得

有無提名？無就比埋個名額比臭利狗

有無提名？

做HR有咩問題

無HR公司會健康發展？

做HR本身無問題，但香港 HR做到你咁撚濕鳩就係人渣

講故台 ： 爛尾撚

動物台：待奉部

高登:
飲食台: 女夜鬼
成人台: 小美麗

清算你

上面個件係動物台敗類

你刀系

上面5件係我老大隻狗

上面六件都係人渣！！！

ching ho ball

咁依家動物台代表定到未？仲唔家就比埋臭利狗做

袁生好似返左高登拜山啦，仲當係連登會然？

班侍奉部7頭玩夠未？

就決定你做代表

攝影台“貓Sir”都無？

攝影台：貓sir

學術台: 真.烏大龜

龜sir動物台戰神

Ok, update 左動物台

體育台人渣敗類：臭利狗
手機台人渣敗類：三叔契弟
娛樂台人渣敗類：韓泡狗
上班台人渣敗類：HR 狗
旅遊台人渣敗類：窮遊撚
軟件台人渣敗類：Mr.A
感情台人渣敗類：5P 撚
玩具台人渣敗類：籃波猩猩及其狗仔
成人台人渣敗類：青頭撚
黑洞人渣敗類：接龍撚
站務台人渣敗類：Admin
成人台人渣敗類：青頭撚
硬件台人渣敗類：千早狗
動物台人渣敗類：真.大烏龜

cc台:蔣仔

會唔會5毛狗下殘啲？

CC台：All

熱狗唔提？

蘇俊安係人渣既榜首

等咗咁耐終於有人講

Ok, 呢個無異議

體育台人渣敗類：臭利狗
手機台人渣敗類：三叔契弟
娛樂台人渣敗類：韓泡狗
上班台人渣敗類：HR 狗
旅遊台人渣敗類：窮遊撚
軟件台人渣敗類：Mr.A
感情台人渣敗類：5P 撚
玩具台人渣敗類：籃波猩猩及其狗仔
成人台人渣敗類：青頭撚
黑洞人渣敗類：接龍撚
站務台人渣敗類：Admin
成人台人渣敗類：青頭撚
硬件台人渣敗類：千早狗
學術台人渣敗類：真.烏大龜
攝影台人渣敗類：貓sir

我

cc台一定係蔣狗啦屌, 老屈會然

蔣狗一定要榜上有名

ys

蔣狗係衰，不過嚴重得過5毛？

政事台：好撚多隻狗。

咁咪五毛同蔣仔一齊上榜

Ok, updated
體育台人渣敗類：臭利狗
手機台人渣敗類：三叔契弟
娛樂台人渣敗類：韓泡狗
上班台人渣敗類：HR 狗
旅遊台人渣敗類：窮遊撚
軟件台人渣敗類：Mr.A
感情台人渣敗類：5P 撚
玩具台人渣敗類：籃波猩猩及其狗仔
成人台人渣敗類：青頭撚
黑洞人渣敗類：接龍撚
站務台人渣敗類：Admin
成人台人渣敗類：青頭撚
硬件台人渣敗類：千早狗
學術台人渣敗類：真.烏大龜
攝影台人渣敗類：貓sir
時事台人渣敗類：五毛狗搭蔣仔

癲狗拍片煮野食都比人話係人渣
肥絲同佢d狗仔真係惡

飲食台真係唔識評..大家推舉啦

ho ball

其餘台請繼續選出人渣代表

食台癲狗
煩撚到

明明癲狗咁高質
上面班友肯定係食左肥絲d老泥

蔣狗ho ball

樓主其實唔使推post 等蔣狗見到呢個post自然會變熱門

飲食台人渣: 吉野妹, 鄭欣宜, 羊咩1234bb

有人自動推post, 樓主就會正式成為中介狗一分子

食台-癲狗

飲食台真係兵家之地，我唔識評，你地圍入舉個代表啦

全部都放曬入去 唔使爭

但我覺得cc台蔣狗垃圾過班五毛

波台好多喎 不過未算人渣 頂多癲狗

波台唔使選，臭利狗係必然之選。
反而動物台突然多左好多rose ma 嘅狗仔出黎，數量驚人，考慮緊係咪應該選佢地入榜

手機台人渣:不能空白

癲狗呢

Sorr, 你繼續努力啦，依家仲有排都未追上三叔契弟

飲食台-慘過番印度
事蹟：眼紅其他飲食台會員有講有笑，經常入其他飲食台post詛咒會員瞓棺材，問候會員母親。

飲食台真係七國咁亂

咁你是咪扮睇唔到

Update: 06:15pm 02-08-2017
體育台人渣敗類：臭利狗
手機台人渣敗類：三叔契弟
娛樂台人渣敗類：韓泡狗
上班台人渣敗類：HR 狗
旅遊台人渣敗類：窮遊撚
軟件台人渣敗類：Mr.A
感情台人渣敗類：5P 撚
玩具台人渣敗類：籃波猩猩及其狗仔
成人台人渣敗類：青頭撚
黑洞人渣敗類：接龍撚
站務台人渣敗類：Admin
成人台人渣敗類：青頭撚
硬件台人渣敗類：千早狗
學術台人渣敗類：真.烏大龜
攝影台人渣敗類：貓sir
時事台人渣敗類：五毛狗搭蔣仔
動物台人渣敗類：被RoseMa 撚狗嘅一眾厹柒頭

飲食台太多候選人喇，你地自己推舉一個代表出黎啦

對唔住咯

動物台真係哀鴻遍野